想搵返個post

內容係
樓主班同事同佢慶祝生日定聖誕
個個都送飛機杯
有個直情係耳機盒塞飛機杯
佢總共收到6/7個杯